好彩連登仔係咁踩日本

依家韓仔比你班友仔燈死

日本政府今次真係垃圾，韓國係個教會同超級傳播者

睇返香港人唔計政府衞生意識真係算高

連登仔係咁勁就好了。

日本政府唔驗當無，韓國政府仲識得主動出擊！唔覺得日本今次會好得過韓國

幫連登仔打個飛機先，其實連登仔不斷宣傳相信政府會收皮，其實好有實際作用，個個都帶晒口罩，防左好多隱性病人

反日=崇韓

曾登郵輪拍片批評防控措施差 日學者刪片及道歉

日式風格

老實說，香港政府算係咁

屌你老母

師兄想燈香港？

日本衰韓國唔會好得去邊是常識

連燈仔快d幫手踩多兩腳

港爆唔到點支爆

Sor